有無人用netvigator夜晚係咁斷線

差唔多持續左成個月 一到11點12就係咁斷係咁自動連線 屌你老母斷到炆 下下持續個幾鐘 個師父換哂啲野都係咁

我都係

same here
可能呢排全港搞緊5g先咁

第一日生效
連唔到佢個dns

呢啲情況是呼打上去屌佢佢都幫唔到我

佢個dns近排好有問題
斷線就唔多覺有

Cls下下同佢講話夜晚斷 佢就同我check 話依家線路好正常 on9

佢凌晨啲客服on9㗎 乜都唔知
話佢dns連唔到 佢又答非所問
問佢可唔可以幫我開ipv6（佢ipv6個網死咗）
佢又唔知乜嚟

上唔到google/YouTube...

PCCW我屌你老母啊

我都係 要狂F5先Load到！！！！

平安夜單身過已經好慘，而家連上網都有問題
我既人生點解咁悲哀？

係咪on9 玩到連依家連都連唔撚到

又開始慢啦

好撚ON9, 依排想打場LOL都斷到燥

巴打你地住邊區

柴灣嗰邊

有 打去問又係講廢話

有無解決方法 次次屌都無用 打機成日lag一時又好正常 岩岩轉台半個月 好柒後悔 用左hkbn十年未試過

我都係 我有啲柴灣朋友都係咁

幾時先搞掂

我電腦就上網勁慢 打機斷過一次
但係ps4係撚咁斷 wifi仲要load唔到
用左一年係哩幾日出事

將軍澳都係
PS4打FIFA成日連唔到線
IG load勁耐
又係呢兩日嘅事

夜晚上網突然變得好慢, 但modem係正常狀態

好難頂 係咁斷線